聽日，決定罷工既，都要幫人罷工！！！

今晚打爆哂啲鐵，封路，淋油做足

聽朝塞人，想罷工但各種原因罷唔到既就可以話塞人，塞車，無交通工具既原因而請假

想返工既，都要搞到佢遲半日先返到，唔好再比佢地扮訓，唔好以為可以當無事發生，警太周街殺人已經開始左